達子恭祝大家新年快樂

等陣夜d上黎同大家點名

1030準時開台點名

新年快樂